FDX 聯邦快遞

各位ching覺得聽日會上到幾多

每股收益為4.87美元，比分析師平均預期的2.69美元超出了81.04％。 這比去年同期的每股收益3.05美元增長了59.67％。 該公司公佈的季度銷售額為193億美元，比分析師平均預期的175.5億美元高出9.97％。 這比去年同期的170.5億美元的銷售額增長了13.21％。

心郁郁想入少少
但係驚高j

我都驚高J

坐底260掛我諗

250 入左算唔算高J

我257

本身琴晚233 未轉到錢諗住margin 最後冇落好L後悔

三叔一早開左post提大家

靜la 咪燈

靜啦又燈

250 入左call 點都有賺

入左隻Call 255.
希望爆多D 上去~

一齊賺

目標價300

連帶ups都上埋

太遲睇到呢個po
啱啱287入手

入完就跌到仆街

我$287放左 $290再入搏佢上$293
點知依加連$283都冇

其實點解呢隻咁升得

佢唔會好似其他咁一野升廿幾三十蚊
九月大跌果時 只係跌廿蚊到
因為疫情個個都網購多咗 加上下半年總統大選要郵寄選票 又有Amazon Prime Day, Black Friday 之後又Christmas 不斷有利好
個個見咁穩咪唔放

咁我strong hold到300先

267

輕鬆數錢